沙拿有無機會贏金球獎

點睇

去到皇巴就有既

利記贏歐聯佢起碼最後三強

利贏歐聯佢都冇得拎點講都講唔順喎ching

當年拜仁贏 列貝利都無

世界盃年
埃及無行